多謝連登仔 我出pool

我日日睇連登
被連登仔 瘋傳洗腦後
成功出pool
多謝連登仔d思想
令我成為更好的自已
放低前度

巴絲們
無論你係肥瘦
努力操figure
肥既唔好ff自已係港姐
瘦 既 易出pool 唔好公主病
加油各位

恭喜晒

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

弓起
希望依個係你最後一個情人

我都想！！！ 但係度擴闊自己眼觀 知多咗d仔點諗野

A0就話姐

珍惜眼前人